點解呢個世界上咩都有既人仲要得寸進尺，不停逼害咩都無既人？

係美國政治同香港政治都見到，最smug 最賤 最無情既 往往係呢個社會上最有資產 地位既人
呢班仆街自己生活無憂 但仲要得寸進尺 凡事都要去到盡串到盡 串你無用 咒你班咩都無既人快d去死
係咪真係有必要? 明明已經生活無憂 仲要用盡全力搞你 逼死你 真係諗唔出咩理由呢班人可以咁賤格同下流
所以話香港人同你攬炒係逼出黎 依家把口賤果d撚樣 依家把口有幾賤 到時就還幾多

因為佢D錢重財力都係逼死其他人拎返黎.

唔咁做, 唔逼死敢反抗既, 留返班奴隸, 邊個比錢同權力維持佢地既地位.

天性嚟，唔係咁賤都賺唔到咁多錢，爬唔到上高位，就好似魚缸啲魚，明明夠嘢食夠位住，啲強魚都忍唔住咬死啲弱魚。天性難移，物種進化呢啲人先係最後贏家